【有乜咁奇】14歲自閉女蘆葦叢內凍傷送院，母7公里外凍死

【短片】黑龍江離奇命案 14歲自閉女蘆葦叢內凍傷送院 母7公里外凍死

(00:41) 2017/1/31

內地黑龍江省大慶市日前發生母死女凍傷的離奇命案。一名14歲少女在蘆葦叢雪地中被凍傷獲救，靠社交媒體與其父親取得聯繫後，發現少女的母親事前無故離開住所，其後凍死在相隔約7公里外的一個油井旁。由於少女患自閉證，獲救後一直有未開口說話，案件疑團未解。

自閉症係咪有個自閉證

爛果報道

乜撚嘢中文嚟架～～

上周四年廿九，黑龍大慶發生一宗離奇命案。當日有民眾於一蘆葦叢中，發現一女孩被凍得奄奄一息。女孩被送往身子蜷縮成一團，手腳凍得似木板，呈凍僵狀態。而最離奇的是，女孩母親於六、七公里凍死，箇中原因不明。

女孩父親表示，前一天上午，妻子要他外出為電話服務增值，然而事後回家，兩母女卻不知所蹤。女孩一直不肯開口說話，事件還在調查中。

梨視頻

個女做 係boss黎 大奸角

個老母搵女結果...

自閉證係咩黎

搵唔到高清版
google cap圖

u 竟然是個boy

自閉證

又死1隻

又一柒女害老母

骨肉同謀